**香港寬頻bbTV**（）於2003年啟播，2017年1月1日停播，是[香港的](../Page/香港.md "wikilink")[收費電視台之一](../Page/收費電視.md "wikilink")，前稱**香港寬頻電視**及**香港寬頻數碼電視**，是[香港寬頻有限公司之全資附屬公司](../Page/香港寬頻有限公司.md "wikilink")[香港寬頻網絡有限公司](../Page/香港寬頻網絡有限公司.md "wikilink")（「香港寬頻」）所提供的服務之一，以私有的自家[寬頻網絡技術傳送電視訊號](../Page/OTT.md "wikilink")。

由於香港寬頻數碼電視獲[廣播事務管理局界定為](../Page/廣播事務管理局.md "wikilink")[互聯網電視](../Page/網絡電視.md "wikilink")，所以毋需領取電視台牌照，亦不受《廣播條例》監管，只受《淫褻及不雅物品管制條例》監管。

## 歷史

2003年8月，「**香港寬頻電視**」啟播。

2005年，香港寬頻電視更名為「**香港寬頻數碼電視**」，同時與[美亞電視合作引入多個香港電影台](../Page/美亞電視.md "wikilink")，以「煲戲煲劇的至強選擇」作號召，並將舊有的動畫、劇集、電影共「八大頻道」大肆宣傳\[1\]。

2007年5月，香港寬頻數碼電視更名為「**香港寬頻bbTV**」，同時引入[AXN](../Page/AXN.md "wikilink")、[半島電視台](../Page/半島電視台.md "wikilink")、[MGM等多個外國頻道](../Page/MGM.md "wikilink")，並以衝著[香港有線電視而來的口號](../Page/香港有線電視.md "wikilink")「無需有線，一樣精彩」為宣傳口號(但比較兩者的頻道組合，bbTV的頻道與有線其實不盡相同)，為消費者提供另一個相對廉宜的收費電視平台選擇。
\[2\]。

2008年，香港寬頻bbTV推出可收看[無綫電視及](../Page/無綫電視.md "wikilink")[亞洲電視高清節目之](../Page/亞洲電視.md "wikilink")[機頂盒](../Page/機頂盒.md "wikilink")，以配合[地面電視數碼廣播](../Page/香港數碼地面電視廣播.md "wikilink")。但有關高清節目乃透過[大氣電波及大廈](../Page/大氣電波.md "wikilink")[公共天線](../Page/公共天線.md "wikilink")，而非bbTV平台播放。

2012年，原[香港寬頻主席](../Page/香港寬頻網絡有限公司.md "wikilink")[王維基出售香港寬頻予](../Page/王維基.md "wikilink")[CVC
Capital
Partners](../Page/CVC_Capital_Partners.md "wikilink")。2017年1月1日，香港寬頻bbTV停止服務，結束其接近14年的業務。

自2012年香港寬頻賣盤後直到2017年停止服務，香港寬頻為了減省資源，取消了多條頻道。除301台[KidsCo是全球停播外](../Page/KidsCo.md "wikilink")，其他取消的頻道是和頻道供應商取消續約，及停止購買片集和自行製作內容。

## 曾播放頻道

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>停播時間</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>停播前台號</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>頻道名稱(譯稱)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>停播原因</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><span style=>不詳</span></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/美亞電視1台.md" title="wikilink">美亞電視1台</a>（香港影視台）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>28</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/香港體育台.md" title="wikilink">香港體育台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/蓮花衛視.md" title="wikilink">蓮花衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>41</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CBN</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CBN結業</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>27</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/歐洲體育頻道#Eurosportnews.md" title="wikilink">Eurosportnews</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>香港電影台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>708</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新疆衛視.md" title="wikilink">新疆衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>203</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>自選新聞台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>906</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>即時新聞</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>910</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>波盤台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2006年12月31日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>57</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/法語世界.md" title="wikilink">法語世界</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2007年10月2日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>709</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>內蒙古衛視（蒙語）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2008年4月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9/504</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東亞衛視.md" title="wikilink">東亞衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>東亞衛視結業</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2008年12月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>49/507</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>知性(遊)台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/100/754</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>大韓影院</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>香港寬頻bbTV庫存的韓劇播映權期限已屆滿，並已全部播完</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2009年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>59/752</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>Net-25</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2009年2月9日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>506</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/健康生活台.md" title="wikilink">健康生活台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2009年12月</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>602</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>會考A台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2010年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>709</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/內蒙古衛視.md" title="wikilink">內蒙古衛視</a>（漢語）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2012年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>408</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>自選劇場2台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2012年2月27日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>714</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/湖南衛視國際頻道.md" title="wikilink">湖南衛視國際頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2012年3月4日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>101</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9-in-1總覽台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻bbTV大量刪減頻道而停播</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>102</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>16-in-1總覽台（1）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>103</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>16-in-1總覽台（2）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2012年5月26日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>303</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/國家地理野生頻道.md" title="wikilink">國家地理野生頻道</a>（Nat Geo Wild）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>305</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/國家地理悠人頻道.md" title="wikilink">國家地理悠人頻道</a>（Nat Geo people）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>306</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/國家地理頻道.md" title="wikilink">國家地理頻道</a>（National Geographic Channel）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>901</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>國家地理挑戰賽</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2012年11月22日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>603</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>興趣台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>908</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>星相館</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>909</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>收聽直播站</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2013年5月6日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>907</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>QPI報價王</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因需求及使用率偏低而終止服務</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2013年6月26日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>704</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/遼寧衛視.md" title="wikilink">遼寧衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2013年5月4日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>755</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/KBS_World.md" title="wikilink">KBS World</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2013年6月27日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>754</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2013年9月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>200</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/香港新聞台.md" title="wikilink">香港新聞台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2014月1月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>311</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Disney_Channel.md" title="wikilink">Disney Channel</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>312</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2014年1月30日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>301</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>收到供應商通知KidsCo全球停播。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2014月4月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>412</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/tvN_Asia.md" title="wikilink">tvN</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>300</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Animax_Asia.md" title="wikilink">Animax</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>304</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/AXN.md" title="wikilink">AXN</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>309</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>310</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Sony_Channel_(Asia).md" title="wikilink">索尼台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>902</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>Animax極上對決</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>707</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/浙江衛視.md" title="wikilink">浙江衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>711</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/重慶國際.md" title="wikilink">重慶國際</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2015年3月19日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>323</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2015年4月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>753</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2015年8月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>313</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Discovery_Channel.md" title="wikilink">Discovery Channel</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>314</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/動物星球頻道.md" title="wikilink">Animal Plannet</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>315</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Discovery_Science.md" title="wikilink">Discovery Science</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>316</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/DMAX_(電視頻道).md" title="wikilink">DMAX</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>317</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TLC_(電視頻道).md" title="wikilink">TLC</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>318</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>324</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/w:en:Discovery_Kids_(Asia).md" title="wikilink">Discovery Kids</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2015年9月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>307</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2015月10月19日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>418</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(亞洲劇情)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>419</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(亞洲至激)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>420</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(亞洲合家歡)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>421</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(-{荷里活}-激情)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>422</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(-{荷里活}-至激)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>423</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>皇牌自選影院(-{荷里活}-合家歡)</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2016年1月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>201</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>公共資訊台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>202</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>直播資訊台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>322</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>400</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>香港電影1台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>401</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>香港電影2台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>405</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>劇集1台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>406</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>劇集2台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>407</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>自選劇場1台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2016年4月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>319</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>合約結束</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>320</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Syfy_(亞洲).md" title="wikilink">Syfy Channel</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>321</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/環球影劇頻道_(亞洲).md" title="wikilink">Universal Channel</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2016年9月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>733</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/彭博電視.md" title="wikilink">Bloomberg Television</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2016年10月20日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>409</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>數碼點播頻道</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>因香港寬頻電視縮減製作開支而停播</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2017年1月1日</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>100</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>預告台</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>隨香港寬頻bbTV服務結束而停播</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>104</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>節目-{表}-</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>105</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>情報站</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>302</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Nickelodeon.md" title="wikilink">Nickelodeon</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>308</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>325</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東森亞洲幼幼台.md" title="wikilink">東森亞洲幼幼台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>402</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>環球影院1台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>403</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>環球影院2台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>404</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/AMC_(亞洲).md" title="wikilink">AMC</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>408</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天映經典頻道.md" title="wikilink">天映經典頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>410</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>終極動作台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>411</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Thrill.md" title="wikilink">THRILL驚慄電影台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>413</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中國電影頻道.md" title="wikilink">中國電影頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>500</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/音樂電視網.md" title="wikilink">MTV China</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>501</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>戲曲台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>502</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鳳凰衛視中文台.md" title="wikilink">鳳凰衛視中文台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>503</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東森亞洲衛視.md" title="wikilink">東森亞洲衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>504</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>今日食乜餸</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>505</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>507</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鳳凰衛視香港台.md" title="wikilink">鳳凰衛視香港台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>508</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中央電視台戲曲頻道.md" title="wikilink">中央電視台戲曲頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>509</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>510</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/優質生活台.md" title="wikilink">優質生活台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>512</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>爆笑台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>600</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>補習1台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>601</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>補習2台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>604</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>數學世界</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>700</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/廣東南方衛視.md" title="wikilink">廣東南方衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>701</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/深圳衛視.md" title="wikilink">深圳衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>702</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/澳亞衛視.md" title="wikilink">澳亞衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>703</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/雲南衛視.md" title="wikilink">雲南衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>705</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/廣西衛視.md" title="wikilink">廣西衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>706</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黑龍江衛視.md" title="wikilink">黑龍江衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>710</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陝西衛視.md" title="wikilink">陝西衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>712</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/河南衛視.md" title="wikilink">河南衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>713</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/江蘇衛視.md" title="wikilink">江蘇衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>715</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東方衛視.md" title="wikilink">東方衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>716</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/大愛電視.md" title="wikilink">大愛電視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>717</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/人間衛視.md" title="wikilink">人間衛視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>718</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/道通天地.md" title="wikilink">道通天地</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>719</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/創世電視.md" title="wikilink">創世電視</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>720</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/好消息電視台.md" title="wikilink">好消息2台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>729</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中央電視台新聞頻道.md" title="wikilink">中央電視台新聞頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>730</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中央電視台中文國際頻道.md" title="wikilink">中央電視台中文國際頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>731</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鳳凰衛視資訊台.md" title="wikilink">鳳凰衛視資訊台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>732</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東森亞洲新聞台.md" title="wikilink">東森亞洲新聞台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>734</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/亞洲新聞台.md" title="wikilink">亞洲新聞台</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>735</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>736</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中國環球電視網_(頻道).md" title="wikilink">中國環球電視網</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>737</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>英語頻道</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>738</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>法語頻道</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>750</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中國環球電視網法語頻道.md" title="wikilink">中國環球電視網法語頻道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>751</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>752</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>900</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>服務台</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>904</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>電影</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>905</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>天氣報告</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 外部連結

[Category:香港電視台](../Category/香港電視台.md "wikilink")
[Category:香港已停播的電視頻道](../Category/香港已停播的電視頻道.md "wikilink")

1.  [1](http://www.hkbn.net/2012/pdf/press_release/2005/20050522.pdf)
2.  [2](http://www.hkbn.net/2012/pdf/press_release/2007/070522_PR_bbPV_20070521.pdf)